大陸佬開始在香港迫外資企業撤

英資太古首當其中
換上中資國企令香港好快倒退

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

中資全面進軍
到時邊個唔愛國愛黨愛港即炒

變相白色恐怖，統治政策黎

唔話，你參加遊行？聽日唔洗做啦你

915行街需知整理